美國幾時制裁TVB袁志偉

新聞做假，偏幫警爆，違反人權，幾時制裁佢

推到美國議員見到

除此以外，王立強又提到，一名曾任亞洲一家電視台高級經理的人士，其實是其中一名在香港境內的最高級特務，這名人士有直接參與綁架「銅鑼灣書店」股東李波。王立強向採訪事件的澳媒透露了該人士身份，但澳媒因法律理由，決定不公開。

Sor 覆錯post

袁大頭原來是隻狗

推

條仆街係中共黨員